想搵返之前youtube上面既一段alin組曲

最近想聽返alin
但發覺有段兩小時版alin組曲定唔知合集(有幾百萬click rate
比youtube del左
得返D零零碎碎既chorus版
有冇巴打有backup求share

唔係呢個?

唔係
呢個係chorus版
想搵果個大概係2小時10分鐘長既版本歌名好似叫 Alin精選集
個背景係alin影既黑色theme poster
以前搜尋alin就見到
都幾sure係比youtube del左

我之前都好似有聽過幾次
不過有一日搵唔返
應該係del左啦
自此之後 我再聽都只係聽樓上果條

樓上果條啲曲目同風格都唔同
想搵果個版本成個flow順住聽好relax
一d違和感都無